Netflix 我屌你老母個臭鮑

login唔到 懷疑俾人hack 鳩左
live chat 等10分鐘都入唔到
你老味

黑狗殺唔多人 點解唔殺netflix 班賤種

同人夾plan?

no 啊自己屋企人

你把口都幾撚賤架喎
淨係自己登入唔到就咒鳩人

Netflix慘慘
樓豬登入唔到就要報驚殺左佢

Netflix好多戲都無得睇